[香港文革] 港共企圖在香港重演文革悲劇

港共又再煽動民眾鬥民眾

而家休班警當街執法
異見人士上趙被打被批鬥
藍屍廢老拎正牌打人
黑警再之後補飛話whatapps有人報案
企圖合理化件事
文革慘劇將會在港再上演

香港再無法治
大家要記住呢班歴史罪人

垃圾港共

1

2

3

4

5

7

6

8

9

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，有時又話同你對話實際上要你答應某大前提嘅條件，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個社會運動總會有犯錯嘅時候，可貴之處係反省，吸取教訓，下一次可以做得更好，向運動嘅成功邁進一步，而唔係中咗共匪嘅分化計，變成互相指罵，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護

請廣傳

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

10

講得啱

推

全民篤灰
篤晒鄰居 中小學老師 舊同學 舊同事
街上見到有人著黑衫就報警
水貨客、廣場舞大媽、賭錢阿伯、符牌阿婆、大公司放工職員、演唱會散場、同鄉會食完飯、成車gear人士收工、建築公司多架生
有少少噪音疑似聚眾叫口號
疑似有黑衫青年痴埋上面d人度
999 報警
連篤灰whatsapp都費事用

清潔香港，人人有責
還我寧靜香港
驚你就唔好出街
夜既仲o係條街度，係咪搞事呀

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰

話咁快就有